行政長官林鄭月娥表示首要反抗暴力，平靜後展開對話，你點睇？

首要反暴力：51%
即時對話：47%

link：

屌你打番個投票落topic

sor，再開過